iPad air3 好唔好用?

iPad air 3 好用定係 iPad 7th Generation

等新一代啦

用嚟打丁ok

等4 有usb c

就快有新ipad